【全民罷交稅】不合作運動應升級！

叫你地班港豬罷工都嘥9氣

港鐵不合作運動
呼籲咗咁多次都無次夠人

咁撚鐘意番工
你地唔會鐘意交稅掛？

如果全港市民集體「收唔到稅單」，
唔知政府要告哂全香港要幾耐呢？

方法好簡單，只要收到稅單之後，
「唔知點解整唔見咗」，
等佢再寄封信吸催你交稅果陣，

你再喺信後面寫住：
「我從來無收過稅單！係你地寄失咗！唔該寄過封俾我！」
如是者重覆兩三次，就已經會到下年！

以政府派$4000既速度
相信全香港咁樣來回兩三次已經夠佢玩

希望全港市民可以團結集體收唔到稅單！

推上熱門

罷埋捐血
請使用長者八達通or跳閘所有慳到既錢捐比義士

推

2014講到今日

pish

大家做好心理準備，有機會提早一國一制，不過大陸會先破壞英國人所留下的成就，取而代之大陸法西斯低劣制度。但不用怕，大陸已進入晚年政權，只有長者才會支持，再多兩三代人將有新政府新氣象。

你唔交稅 我ACO無糧出

屌攬炒啦 我都唔撚交啦
一於全世界咪撚交 同林奠一鑊熟

Sorry再講清楚少少
如果你「整唔見稅單」
政府再寄封咁既信俾你

只要你喺呢封信後面寫住：

致稅務局局長：

本人xxx身份證xxx於x年x月x日前，從未收過稅單，煩請重新寄出副本

之後將信寄出，完成

如果擔心唔夠安全
可以打埋去稅局，屌9個職員

建議台詞：
「我屌你老母啊？
無啦啦寄封信嚟催我交稅？
我從來無收過稅單！
肯定係你地寫錯我地址寄撚失咗啦！
$4000唔見你派你催我交稅？
嗱，我同你講，一係你重新寄過俾我！」

歡迎政府停擺，寧願用稅金組成基金去支持返公共醫療、市政、消防等真正有需要的社會功能。
架空政府法律唔容許? 公職人員不能接受民間資金? ICAC仲存在既咩？當政府失去其正當性，當政府都視法治、自治如無物既時候，法律亦都失去要遵守既理由。
政府拒絕去做既野，由其他人去做，權力亦自然轉移到其他肯承擔起責任的人。

全民自發救港
不交稅、不養警狗
市民憤怒了

「光復香港！時代革命！」